動物台PAD即討post

Pass唔抽

Stong hold刀劍

屌你老母10石神祭食撚哂屎

1個代幣都抽唔到

1隻魔女都冇 屌你老母

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

覺醒當7星 垃圾pool

中撚哂舊5星垃圾

乜春天照 路西法 屌你老母

好撚嬲 山本大仆介

送100石抽d垃圾

抵啦 唔留石抽刀劍

手足有無圖

禾fd籽爆死了

想抽限神代幣 換刀劍

抽桐狗

夠膽就入apps台個po

原來仲有人玩

唉好嬲 愛麗絲唔係鑽

app台比狗屌

屌 邊撚個分身叫御坂美琴bb

唔係分身

動物台新人全部都fun son

動物台畜生道

過氣

送100石

有有jojo合作未

水 光 火 中咗 差暗

收嗲啦47303

pad post畀你呢啲低質玩家污染晒

咪屈

APP台全部PO都圍爐

毛波都兩隻了

山本大介畀狗屌

係 送100石之後又較低個機率 我屌你老母臭閪山本大介

屌你老母2白盾1雅 2魔女 3限神

On9俾人爆左ac

兩大鬼材合作

川原x山本

real？

賣撚哂你地D魔女

11抽3隻火羅馬，送個隻都係，夾埋12抽中4隻
見送100石dl番黎玩左一兩日，琴日抽完即刻棄番game

引繼唔到

抵啦

抵啦

爆9哂d ac幫換mp

咁多限定神

呢部機唔伏 之前嗰啲機抽85石都可能冇限定

Apps台依家比言xx禮拎黎搞事